［Reddit 戰線要人］武漢肺炎

依家好多美國仔留意呢單野
仲話同切爾諾貝爾核電廠事故好想似
但佢地提到英美傳媒coverage 唔夠多
要多d人上去解釋比佢地聽
成件事中共個決策有幾錯

Push

不要說「我支持醫護罷工。」
試著說「我準備好同醫護一齊罷。」

推

入去推一推

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

支持手足

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

- 分享自 LIHKG

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

push